[力爭歐戰席位]🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區 (25)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2017-2018

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

DANKE TUCHEL

DANKE SVEN

DANKE GINTER

DANKE NEVEN

DANKE AUBA

DANKE MARC

#REUS2023

#Piszczu2020

LM

多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

d 高波真係好恐怖

留名

羊又入波

D小組還可以

papa

PAPA 可否不要走

普

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

TOOOOOOOOOR

-6到

-6

負碌足球萬歲

10分-6

終於入
都幾靚丫

好波不如好運

sahin reus

沙軒同萊斯呢下好有球味

以前D波

隊長

奪命絞剪腳

又廢又矛

美國仔入完都覺得自己係鳩踢出去

之前射波變助功
而家傳波變入波

入到就算啦 起碼有返啲士氣

即刻彈番多d

都唔知解呢啲配合會無晒
下下慢慢扭落底睇到火都嚟

牙衣

TOOOOOOOOR

ayi 靚後腳 自己搞掂
sahin 靚傳

沙軒今日有態

我嗰邊慢啲 入波喇！！

沙軒

沙軒呢個老屎忽今日好似回春咁WO

返黎喇你

上場大炒完仲唔踢返好啲咩

唔好好似海綿得一兩場貨仔

季尾喇 要交吓功課

唔係點呃華斯基同我續約

諗住係到踢到掛靴家嘛

同Kehl拍住上

未來高層：丹叔
總監：基爾
教練：沙軒

射得太正中喇

菲臘仔 傷完又未打返好個態

佢識教就得

右腳照射
今日有態

Larsen

philipp

TOOOOOOOOOOOOOOR

Philip仔

食我普一球助攻

屌 臨入波嗰下先黎窒 睇唔撚到呀！

等我入埋波就夠皮

今日回哂春，希望Keep住

你講多次OK?

屌 toljan

binc

reus整番粒比路維睇下啦

No eye see

差d

沙軒D長傳仲係度

喂緊reus

睇怕今場都入唔到

出辛祖唔出耶撚

好想睇佢踢世界盃

唔想佢再傷喇但係

門眉靚救

Gomez差D

reus

Sergio Gómez

比叔

屌唔記得左

淨係識打順境波
邊到黎咁多-6波

完

重有5場

成日贏一兩場就自滿
點知一落後就即刻灰灰豬咁

要不是我普 鹿死誰手都未知

屎特加中場垃圾，Aogo
沙軒、達仔根本輕鬆Mode，前面肯跑又交波，如果係海綿耶撚葛斯一定妹妹下

普個球係想射定傳

假傳真射

睇返最後10分鐘
發覺Gomez 好撚想踢波
幾下舉晒手又盛

過幾年又賺一筆，yeah

琴晚冇睇 西班牙新兵踢成點

個表情好矛盾好頂癮

papa 可否不要走

唔撚係呀嘅驚喜版

佢個樣擺到明話你知
：我入啊 吹咩

佢走左嘅話 條防線真係唔敢想像

⏪ #OnThisDay vor fünf Jahren: Das Wunder von Dortmund im #UCL-Viertelfinal-Rückspiel gegen den FC Málaga. Unvergessen.

BREAKING: Thomas Tuchel will become the new PSG manager in the summer when Unai Emery leaves.

竟然唔係阿

雲爺爺好耶

According to a report from Sport Bild, who cite the Portuguese outlet Record in their article, Borussia Dortmund are one of several Bundesliga clubs who are scouting Shoya Nakajima.

中島翔哉

French sports magazine Onze Mondial have revealed that PSG are plotting a move for the Freiburg wonder-kid: Caglar Söyüncü.

The report also states that Monaco, Lille, Borussia Dortmund, Mönchengladbach and Bayern Munich are all interested in signing him.

好似話阿記覺得雲加>TT

香川仔去加拉塔沙雷

唔係呱

係邊到睇到架？

Between今晚全力支持高爸爸

幾個星期前火雞報紙佬鳩up

唔想佢走 踢到掛靴得唔得

垃圾單

唔想睇皇三年霸

皇者拜

屎味咖喱同咖喱味屎嘅分別

想睇拜多d

單子隻腳生鏽未

撐利得唔得

決賽羅馬對利

正呀喂

諗下好喇

好想再睇高普殺拜

殺到再講

In an interview with Belgian outlet RTBF, Thomas Meunier said, “I do not ask too much for now, what I want is to play football. I could aim at a club like Everton, Valencia or Dortmund. Michy Batshuayi did really well going there, the fun is playing football, and that’s the only thing I miss right now.”

And according to German outlet Riviersport, Sokratis and Guerreiro are likely to be sold as the Black and Yellows look to create space in their squad for reinforcements.

今季估做乜成日傷

兩個都唔好賣啦！！！

d 瘀血又唔清 留哂係到做乜鳩

For reinforcements
傻的嗎 是咪想講幻幻渣

消到先得架

最大個舊瘀血係高層

Papa同估唔係好瘀血姐又
韓國仔到底依家仲係唔係到 呢啲先係

韓國仔仲未走咩?

走左 雖然佢係唔係到都冇分別

根本連佢仲係唔係呢隊波入面都唔知 隱撚曬形
唔係怪佢 但簽個人返黎又從來唔比佢落場咁做乜鳩

韓國波衫銷量->韓國仔
日本波衫銷量->Kagawa
美國波衫銷量->美國仔
全世界波衫銷量->我萊
多蒙特高層養老金又賺一筆

簽啲人返黎為賣波衫 真識玩

是但簽個中國仔
一定發過豬頭

保特

厲害了我的國

簽完之後場場80幾分鐘先換佢落去踢幾分鐘

🎁 #HappyBirthday, Peter Stöger!

我唔準你咁講rode

啱啱先好似係ig見到話佢復操
唔知今季會唔會有機會見到佢做後備呢

我都係岩岩見到先醒起佢 佢點解可以傷成年

拜仁猜到完場

好彩揀左祖記黎睇

拜贏硬既

祖個場好好睇

睇完un 住un 住
明明祖記踢得好咁多 就係輸12m

想睇加時架屌

好撚可惜呀屌
打加時祖記實有機贏

Borussia Dortmund want to readjust their squad in summer. According to a rumour from the Spanish newspaper ‘El Confidencial’ BVB therefore also consider signing Karim Benzema from Real Madrid.

According to information from "" the black and yellow are interested in a commitment of Cristian Benavente.

當我多係咩

佢會肯黎？？？

d 報紙佬真係吹得就吹

唔係有人會信下

炒作新聞搏股價升

揀左rb 個場黎睇 又係最好睇個場

RB Hea打諗住專心聯賽

Daily Mirror：Chelsea are keen on Eder Militao, who plays for Sao Paulo in his homeland, because of his versatility.

The 20-year-old former U17 international, who can operate in midfield as well as defence, has also attracted interest from United, Portuguese giants Porto and Germany's Borussia Dortmund.

Eintracht Frankfurt sporting director Fredi Bobic regarding Kovac's Bayern move:

"The timing surprised us. We have some important games ahead... The fact that the news were out yesterday, and not from Frankfurt but from Munich, is unprofessional, disrespectful."

Shots fired.

有名你叫拜🐶
雖則我平時冇話特別唔鐘意拜 但有啲野唔使做得咁過份

我都真係唔知拜仁直接打比尼高高華問佢受唔受算唔算違規啦
尼高高華收線後先打比法福
第2日拜仁就單方面放風

皇者拜想點就點，邊個管得到

德甲官方終於冇賽前吹奏 轉為恥笑

希望聽晚唔洗睇西波 贏咗要做二弟

我地話晒德甲李斯特城，嬴面都有返咁上下既

拜仁做法同當年請19時一模一樣

丹爺輸12m

完全唔收腳

拜咁快反超

比著我地落後一球追唔追到和都成問題

你傻架? 拎我地同人地比?

Sor 我地呢家係同緊漢堡比

個個都係，私底下打比人傾
不過打一個電話就傾得成好撚鬼

丹比利：搏盡・無悔・追夢

當你情我願既時候就搞得掂啦

我就唔信每人心底裡都憧憬去拜仁

今晚

輕輕鬆鬆就有聯賽冠軍，歐聯最少8強
人工高福利好唔係去外國既就一定揀拜仁
邊有人咁蠢唔揀拜仁揀我地先得架

Marco哥真係好蠢

高層係咪夏天要買好球員好教練 比marco爭下冠

BVB: Bürki, Sahin, Reus, Dahoud, Philipp, Pulisic, Sokratis, Piszczek, Schmelzer, Toprak, Batshuayi #S04BVB

無Castro

Unsere Bank: Weidenfeller, Sancho, Götze, Akanji, Schürrle, Castro, Weigl #S04BVB

再係咁真係要擔心係Götze冇得去世界盃

唔緊要啦肥仔上屆做左救世主
最緊要我萊去到

又負評 gay post黎

要失分了

打肶冇香川

好番喇咩?

好似傷好耐

burki

無掩雞籠咁

ayi

條條link都好似delay成幾分鐘咁

話就保特去左邊

說*

gimmick野黎架姐....

上次個女多迷又坐左係04個邊 今次又影住佢

同一個?

係呀 我認得佢 應該都冇咩邊個咁夠薑既

兩個都好型

之前係試訓一場咋
佢講左話會返黎再試訓三個星期

reus 射罰球咁靚

射得靚

reus fk 靚

咁靚都救到

射得靚 撲得靚

有咩好驚訝

好重機心 博上鏡

佢老公係04迷姐

好勇

組織唔到咩攻勢

通渠日

層層疊

04班友好兇狠

呢個球證都on99
打到ruby咁都唔吹

開拖未

04 d freekick 好有威脅 好驚

今日算係守得幾好

差d 出事

差啲失失

好耐冇見過個後防飛左飛右
好好睇

04個11號好似幾勁

上半場同打拜仁個場一鳩樣 有波就斬 on99

你同對面開拖未

個球證再乜鳩都唔吹
我同papa就應該黎料

阿輸比紐

聽講反輸

根杜簡

笑撚左
頭先仲好有風度咁扶人起身架喎

見到

咁快會走philipp

要改名做土耳其紳士沙軒

上次主場先同人開完拖黎

唉屌

papa 隊長

中門大開

肥沙做咩鳩

出事了

weigl做咩 唔L用 係咪留翻賣比哥帥TT

隊長7到

右邊空哂嘅

頂你個肺行一行開就比人入撚左

隊長瘋狂派膠

個四眼佬冇撚哂計

今場ayi 又做唔到野 mark 死哂

根本就廢

攻得入未

可唔可以請個重量級的人返來爭下氣
人地輕鬆請到尼高高華

人地拜仁你呢?

攞拜同我地比無可比性

換返Götze入黎啦

提早搵 請個有小小名氣 唔難掛

p22 射門

仆街

牙衣今日冇啖好食

海綿

而家冇晒以前禁區頂配合短傳走位

換海綿真係r哂頭
完全冇幫助

有懷高唔用 用沙軒

點解係換辛祖唔係肥仔

屌

哈

靚撚到 on99

nadlo靚L到

真係一下轟啊就入左

冇野講 好靚

牙泥係隔離燈力十足

爭亞無望

隊長做乜春..

光頭佬d 換人

好似要落第4

都廢事睇落去

和到我咩都得

人地輸緊4球就和到

yes 輸得失球

TT: 好彩炒L咗我 去法甲拎聯賽 衝下歐冠 玩buying club 好過selling club

擔架

條on9仔呢下傷自己攞黎

踩落地嗰下好撚痛

85 分鐘先返到屋企，唔睇了

個標題歐戰係咪包歐霸

垃圾光頭佬

係

四弟

距離第5/6仲有5分距離既

同阿記比邊個唔爭氣D

今年第4唔使附加賽？

唔使

高層又係到偷笑了

Batshuayi收咧..

橙

唔出奇 用得擔架應該都傷得好重

歐霸都唔洗打啦

報紙佬話高層睇中奧地利紅牛教練Marco Rose
又係一季歐霸傳奇

可唔可以搵啲出名少少嘅教練

歐霸16強我地輸咗個隊

車仔會唔會唔收返

打唔贏就買

森馬好波

但我地打唔贏拜仁

ayi 辛苦哂
btw 可能搵海綿打正前 不敢想像

應該Phillipp正鋒

yes 所以咪買鳩左佢地中場大將rode 同埋神鋒葛斯

原來下場要對利華 又要豬波了

坐四望五

會唔會連歐冠都冇得踢直落歐霸

大過100%

之前放海綿打 真係on 撚鳩

耶撚 is back

耶撚加海綿正前...

真係歐霸見

9分鐘2比0
但都踢得好過我地

仲要可以追到粒
d 爭勝心強過我地多多聲

高下立見

丹入波了

窩利

人地有鬥志
點同你班垃圾

莫薯都係到 不過坐後備

BVB are looking for new fullbacks and have apparently found a new left back in Cologne. Jonas Hector, who has been rumored as a target for several months now, is close to joining BVB according to Kölner Stadtanzeiger. The German international was also linked to Bayern Munich but according to the report Hector has chosen Dortmund and will cost 8€ million.

Come Plz

According to reports in the Turkish media, Borussia Dortmund have joined the race to sign Besiktas midfielder Oguzhan Ozyakup.

Cameroonian international striker Karl Toko-Ekambi is going to be one of the hottest properties on the French transfer market this summer.

The Angers front-man has already been informed that he will be allowed to leave the club this summer, with Villarreal and Borussia Dortmund newly entering the race for the former Sochaux man, according to France Football and Le Courrier d’Ouest.

黎我多好過去拜
雖然我都想佢留係科隆嘅

According to latest German news, almost 24-year old right-back/winger Mitchell Weiser, likely to leave Hertha Berlin after three season, is getting closer and closer to join Bayer Leverkusen. Former Bayern Munich player is tracked by Borussia Dortmund and RB Leipzig as well.

Chelsea demand more than £50m for Michy Batshuayi as Borussia Dortmund push for permanent deal

According to the ESPN’s Stefan Buczko, Arsenal Head of Recruitment Sven Mislintat watched from the stands as Schalke beat Borussia Dortmund 2-0. From Dortmund, he could’ve been looking at the other goalkeeper in Roman Burki, as well as Sokratis Papastathopoulos, as the Gunners look for defensive reinforcements.

Marco Reus has been linked to the Gunners in the past too.

球探回家未

圖片報話二揀一：Marco Rose or Farve
話唔考慮拿高士文

傳左咁耐 求下你黎 去到拜仁都冇位踢

一收咧就即刻肯賣

有冇幾時出得返

冇錯 我地極需要左閘

永續隊長沙

左閘幾個都係炸彈來
穩定果個又成日傷

賀記主席開左聲唔放人

可能Miss世界盃
垃圾多今年係咪換左個獸醫

好波

其實左閘應該買Phillip Max，拜仁應該傾向買佢
買Hector過幾年又要搵人接班

圖片報傳5M搞掂

唔通TT真係接雲爺爺班

然後雲爺爺黎教我多

唔係去Psg咩

佢黎即係更加幫高層慳錢

瘋狂險簽

由第四落第十四不是夢

雲加又冇咁差囉

金毛

雲加一定鎮唔住更衣室班大帝

可能佢地會好尊敬爺爺呢

爺爺：大家一齊踢養生足球
眾：

阿仙奴不如請Bosz

咁玩得

雲加 ＋ selling club
今鋪股價又升 fatfat

荷夫曼正選

傳緊米蘭想買返papa
但係我見到papa ig

真多

係到踢到掛靴啦

又輸波了

馬拉加降班

又一場西波喇 輸波都唔洗跌落第4

踢番場好波啦 唔該

BVB: Bürki, Sancho, Götze, Reus, Akanji, Philipp, Pulisic, Sokratis, Piszczek, Weigl, Toprak #BVBB04

Unsere Bank: Weidenfeller, Sahin, Yarmolenko, Toljan, Dahoud, Castro, Gómez #BVBB04

嘩 辛祖
好彩唔出海綿

Schürrle傷左

邊個左閘

3中堅？

後防應該比叔 papa同topark 3個

ak 啦

仲有冇耶

後備

杜姆 rode同古里路今年有冇出多過5場

細賓

成日認咗phillip係reus

岩岩近鏡睇reus 好似有好多白頭髮

papa 痴撚左線

papa殺到對面角球旗

Papa

永續papa唔該

19轉守為功

今場有火

美國隊長

呢個陣啲攻力唔差

今場咁順
原本件廢老左閘冇出

sancho

小朋友太直接啦

sancho唔識射

後生仔

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

有防守力的左路

p22過得靚

sancho 普

Toooooor

美國隊長真係踢到曉飛
一個過兩個

靚

我普

山柒第一球

差d比人秒速追平

下半季佢踢得最對板

終於唔洗見到 肥沙 沙軒 輸已黎 班波爽好多

小朋友 比D信心 你得既

Henrichs做乜鳩

係好撚爽

又賣到一億了

仲有冇卡xxx

又準備賺一筆

我回緊春

岩岩諗住打篇野屌佢 點知就入番

係 德甲第一球

今場好似攻得好好咁

今場wiegl放出黎 進攻都搏命

今場d進攻好爽

季尾先踢呢d波

x斯度？

卡x度

一野踩落去 痛

四眼佬教咁多場，先訓醒

卡斯x

輸下波先識贏

呢件成日遊魂

爭前四之嘛 季尾先踢咪岩囉

ak 進攻幾好

Ak子踢個左閘又好似踢得幾好

舒姆沙一定冇艾簡治呢幾下

Ak進攻

下季唔好比肥沙正選

比佢過到，最後斬中一定斬比對面中堅

過兩年sancho回家，又一億$$$$

肥沙回哂塘啦
係唔明點解歷任領隊都都死攬佢
明明比叔老過佢都無回塘回得咁勁

肥沙都冇勁過，而家連跑都唔跑得

對肥沙印象最深刻係對馬拉加，祖亞昆一cup，成個人訓低哂

冇領導能力 冇攻冇守

山袓啲鬚

reus好餓波

領先一球很危險

Papa今日做咩係咁殺上黎

papa今日打翼衛

完全無大佬FEEL
個隊長臂章比reus,papa,比叔甚至沙軒依隻廢老都好過佢

Papa頂到

Pick and roll

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

marcooooooooo

REUSSSSSSSSSSSSSS

tooooooooooooor

屌 越位

VAR今次冇助攻我多

射得靚到呢

reussssssssss

sancho唔錯

Marcoooooooooooooooooooooooooooooooo

diu

唔計

fake goal

仆街- -

12m

美國隊長真係fit到
又助攻又搏12碼

其實冇越到架下嘛

missed

比人捉哂路

唉 12碼又唔入

一球var
12m又miss埋

好驚reus 入唔到世界盃

ME垃圾

普狗叻仔博到12碼
可惜唔入

萊斯之前12碼邊有咁差

唔好咁講啦

Reus好慘

聽講路維今日係現場

可能岩岩入球無效又急住想追多粒 所以咁掛

比佢完夢啦

整兩粒比路維睇啦 世界盃需要你

快d 傷好踢世界盃

好想德國波衫印佢

辛祖借番黎嫁咩

YES

買的

自己人撞埋一齊想要12碼

我記得好似買

應該係買的

記錯用8M買的

見到萊斯咁 自己都唔開心

個講波佬話借 嚇我一嚇

sancho踢到成個sane咁

要不是美國隊長

咁SANE勁好多

用左一季終於屌走左沙字派

肥x，x軒

x格度仲細唔同佢計較咁多

球12碼係射得差 reus級數係可以攞左右上角

都話我回緊春

其實12碼唔入一定射得差架啦 個龍咁大

古里路成年都唔見 傷成點

普狗果野好似丹比利

今日好似冇死落底

原來隊長傷左先冇出

19 射到咁

咪撚傳俾佢啦

古沙射到咁

屌你19射空撚哂都射到咁

sancho岩岩果野成個sane咁 加埋個髮型

我萊今日係咪比人落左降頭
又詐糊又炒十二碼又中楣

做乜係咁射唔入

入到就型

有價好賣

推多左腳

前面p22 sancho reus 好正

生招牌

屌
卡xxxx 同沙x 熱身

跑到90分鐘先OK?

今次入啦呱

TOOOOOOOOOOOOOOOR

唔一定換佢地落去既咁

REUSSSSSSSSSSSSSSSSS

reusssssssssssss goallllll

功架十足

我delay 未睇到呀

REUSSSSSSSSSSSSSSS

肥仔個一彈
好有球味啊佢兩兄弟

入喇入喇!!!! 今次真係入喇!!!

Toooor

Reus

對藥廠有啲失望，對我地都未入到波

呢球配合得好撚正

級數 路維驗清楚

攻勢都有既 係唔知點解射極唔入

為何你要早走

換走埋拜利

情況同上場多對04一樣冇撚哂計

托/那/沙/卡

Gotze助攻比Reus

Bromance

一齊去俄羅斯

唉 唔敢咁早開心住 雖然我多今場真係踢得唔錯
明明聽朝要早起身都睇到唔願訓

今日班友守得好落力

Papa個大轉邊

今場真係攻得順好多
無左卡斯度沙軒慢慢係到妹下妹下

老老豆豆其實Phillip 踢翼真係麻麻
反而打中間set 俾萊offside 果球舞得幾好

究竟發生左咩事
唔知呢D係咪以往多踢開既足球 不過今場真係睇得好過癮
終於唔係鳩猜或者唔知自己做乜柒 係個場到妹下妹下

philippppppppppppppp

佢黎到好少上腳扭，之前弗賴堡有球一扭幾再射入

小朋友今場真係踢出身價
後腳痴波

又有波入?! 屌個網窒撚左我未睇到呀!!!

有D似
以前會踢得再快D多D彈彈波

sancho philip

Phillipp

sancho 1g1a 癲撚到

咁撚勁

斷撚左 辣殺網上爬

新辛尼

唔要巴輸了

Sancho真係
速度,傳扭齊哂
Philpp都射到好靚

用acestream la

SANCHO真係幾有球味幾有靈氣

不過藥廠係好多空位
啲波同我地都幾似，後防爆炸

終於有發揮空間

山祖上哂身咁

都可以留既

好過1億先生

好過上場打吡幾撚多
知恥近乎勇

山祖下半場好搶眼
美國隊長就無曬影

後防鬥性感

耶撚慘了 真係唔夠爭

上半場跑到攰了

六千萬就不了

上場已經唔記得佢地踢左D乜垃圾屎出黎
今場就印象都深刻

Ak今場守得好好

背肌救波好險 一跣手就仆街架喇

兩邊屈速再加前場瘋狂換位
以前有埋兩隻閘攻上去，中鋒傳得射得頂得

明明可以打到呢種 做乜鳩要鳩斬

耶撚練唔好隻weak foot一世都唔洗出
出親都比人撚

因為肥沙只係識斬

今日利華前場用波好慢

睇黎我係隔離post燈死左藥廠

利華早兩日先打完拜
應該攰撚到仆街

屌出dahoud
點解四眼佬今日出d人咁正確

美國隊長換出了 辛苦曬
睇Dahoud發揮了

其實佢以前教科隆OK既
佢都係黎教半季 對佢冇乜期望

幾個禮拜前打霸氣盃開始識出依D陣就唔洗輸得咁慘啦

如果阿衣要60M我情願加錢買依卡迪

成條後防一拎波就斬上去 真係on99

正想講 唔係再換castro sahin

隊長絕技就係9981斬

上個禮拜d換人on9到

達仔都係潛力股

最慘係斬到一PAT屎咁
識斬波落點靚玩燒味有乜所謂

ak

一早就要咁用
多用軒同DAHOUD
個幾件老野就ZIP時間先用

好彩

仲有位換人 唔好講到咁實牙實齒先

burki ak

以前有利雲就話鳩斬佢都頂到
宜家斬黎都唔知比邊個頂

心都離一離
後防今日幾好

想換耶L睇下仲有冇貨

佢斬波廢到on99

真係想問乜我地依家有前鋒咩

鼻屎佬係到 警告你好揀我地Marco踢世界盃呀下

鼻屎佬同主席一齊坐

廢老sahin間唔時出下打廢隊/垃圾時間都得
11m就真係不了
買返黎咁耐真係數唔出踢過幾多場好波

ayi 其實應該都ok
但佢入攝走位冇咁靚

新伊巴

斬出黎又大力又唔到位 下下比人清 又趕唔切返去

想睇西班牙新仔

真係斬比對面中堅解圍

嘩又有波入

TOOOOOOOOOOOOOOOOOR

痴撚線
小朋友真係好勁
我萊要去俄羅斯了

真係比兩球路維睇

玩燒味就推PAPA上去打前鋒啦
帶波遠射,頭鎚範範掂
入球能力勁到

頭頂腳踢都有波入

小朋友你得左喇 一入球兩助攻

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR
REUSSSSSSSSSSSSSS
留定錢印我萊德國隊波衫

佢D球槌真係超正

返黎啦我萊

細賓回家未

sancho好好j

揀reus 喇路維

少D見佢頂頭槌 呢球正

嘩可以買定4:1

托垃圾

TOLJAN

Toljan in
咦唔通真係唔換沙軒同11M落場

托印
係咪又要比人追4粒

4:4

仲有10分鐘唔會咁鬼邪架下嘛

今場呢個陣真係好驚喜

影住肥沙個樣 贏波好唔開心

我想落場鳩斬呀屌

點解大炒肥沙都睇到好sad咁？

冇得斬波唔開心

因為自己冇份

佢心諗以後重有冇得出
放心啦 實有

失業了

冇份拎光環

餵多球比我萊啦

89分鐘換佢落去跑幾個圈

大家都好努力咁幫萊仔圓夢

達仔d遠射要練下 未練好打住配合先

高美

美斯

鳩美斯

辛苦曬Marco

竟然比我貼中左換西班牙新仔落去

踢下後備都可 下季真係唔好再正選

其實本身舖得好靚 就係爭臨尾一腳
見佢dum曬心口咁都知佢好上心既

後備放新仔升值啦

stoger呢場真係有貢獻 幫下手教練搵到條form

比個隊長位出黎比我萊得唔得?
AK可以落多D場

耶撚連證明自己嘅機會都冇

papa真不愧係希臘戰神
諗起當年德盃決賽係咁撚利狗

完!

AK = 今季最強左閘

一諗到下年好大機會走就…

呢D先係我多家嘛

閘住

駁唔到

夏天清一清冗員 買番d有實力又岩用既人比萊斯同球迷啦

Papa係真多

一早踢番呢種咪幾好

唔覺佢會走
咁ge年紀，係多好踢好住點會想走

巴查子係最強右閘

喂呀

大把人話想買

又曼聯又阿記又A米

想買姐 都要佢自己想走先得架
佢都唔細啦 留係到啦

傳曼聯同祖記

說好不提
放炸彈條仆街不得好死

想佢留係到帶班新仔 好似yaya 係曼城咁

上返第3了

科隆有冇機會主場贏04？
篤定降班未

快點續約吧

希望已經傾緊

叻仔

好難講 表現太唔穩定

1g2a

又賣到一億

岩岩十八歲冇耐

點都要留住PAPA喇
有經驗又熱血又愛隊波既後防大佬
咁都賣走班高層真係全部可以去死

2023

真係從打工角度來睇
佢又唔係踢得唔開心，加佢人工就可易留到
除非有人出天價

但就係好似話佢唔簽約住

巴輸阿姨傷咗真係錯有錯着
呢個陣進攻爽好多

今日我萊係攻中 Philipp正前？
定調轉？

yes
reus 打cf 感覺上
但philipp 拎唔到波 控波又唔太好

上場睇完呢條垃圾覺得佢傷得好
屌你老母完全係無腦

仲有香川仔都要傾啦
呢段時間中場控制差撚到

Philipp有時都企得後
佢兩個輪住上去踢咁

philipp 係平穩但唔突出
佢同ayi 輪住出 打唔同隊用唔同打法 應該好好多
btw reus 不嬲周圍走 佢有時會去埋翼位

可以bid 呢半季幫多仔入唔少關鍵波

上場係咁踢咪好囉

說好的接基爾班

唔仆過街唔知痛

好似淨係將ayi 換做philipp 就可以打成咁
如果換番做ayi 又打唔打到呢種進攻
感覺上前鋒作用唔大 換邊個都ok 咁

睇下後面餵唔餵到波 前面嗰個又識唔識搵位入

今場真係要當papa神咁拜 成架坦克車咁衝上前面

ayi d 企位真係唔夠靚 明明傳波咁有sense 但就係企位唔得

奧巴有度好就係識走位 而後面又比到波佢 所以佢入到好多波
咁當然佢把握力就始終...

講起
巴查子係貝迪斯踢得超好
佢一加盟貝迪斯12場嬴9場
whoscore 評分平均7.62
得美欺，丙朗，咬人高得過佢
如果佢有機會返去疤代umtiti 踢正選
以後el classio 我會支持疤狗

Ayi 60m真係太貴
情願加多d買個再勁d既好過

今時今日，樣樣齊的前峰真係冇幾個
有個夾得的就過左對家

有亞衣係好但唔值花太多錢買
佢成日都一碌木咁企係度

支持ak正選左閘

耶莫蘭高去咗邊

坐緊板凳

我都覺得可以改造佢做閘 但變左就要買過後衛 冇人換一傷就食屎

屌 唔記得左估你路都係閘黎

好耐冇上過水

你都復操了

好大隻 J死人

以前唔覺佢咁大隻

新伊巴去左邊

點解香川好似仲係單身

公海有個POST講日本球員同D靚女老婆
但係我川好似連女友都未有
IG成日都係同破處浩/日本球員既相

低調姐可能

搵我都得架

香川太
香川前年又話想結婚，好似冇左件事

咁又真係難啲嘅 長年係德國
如果想搵日本妹做老婆可能唔係咁易

大家唔駛同佢擔心
只係唔學啲鬼佬廿歲頭就生左三四個仔姐
佢返到日本啲女應該由大板排到北海道

我又去排

返多

gay test

我係真絲

真屍下話

Arsene Wenger could be the next Borussia Dortmund head coach according to Telefoot.

肥沙原來係比四眼佬雪

why not both 真絲屍

雲爺爺唔打算退休??

肥佬黎，呢舖我就撐你喇.jpg

咁有名氣既教頭我多都請到

仲以為傷左
四眼佬

德媒寫到好harsh, deleted...cancelled captaincy...

Goal com：
"It's a sporting decision," Stoger told Sky when asked about Schmelzer's absence prior to kick-off.

"A captain usually plays in the starting line-up. Like several other players, he has not delivered optimal performances over the course of recent weeks.

"We need a certain degree of robustness in the full-back positions to counter the quick lads in the Leverkusen team."

抵雪啦屌

抵啦肥沙
今鋪我就撐你喇四眼佬
有表現唔多嘴邊個會雪你呀肥沙

四眼佬德政
都唔明點解當初揀佢做隊長

咁搞法好想Stöger留低添

合約戰士
臨走所以做咩都冇壓力
佢係勁就歐霸唔會出兩次局

雪埋下季

可唔可信？

唔怪得上場肥沙西住面咁睇

幫高層管理退休金？
定無限簽幻幻

啱架啦反省下啦隊長

四眼佬最後的貢獻 俾佢睇下隊波無左佢踢得幾順

如果干地教車教埋今季之後有冇機會教多

又係固執到仆街

但人地有料

佢係車仔都嫌唔夠錢買人，邊會黎窮閪德甲

車仔近年又真係縮左水喉既

疊埋心水等法夫里

科隆竟然和到04
第二不是夢

竟然 岩岩睇仲輸緊

馬素列斯八十幾分鐘追和

下場打不萊梅
佢地打加柏
希望偷到雞

打比不努力，落後求偷分

好撚驚又係得一場貨仔
下場又打回原形

唔好j 咁多住先

維丹叔9月告別賽

都係睇排陣

不如肥沙退 丹叔繼續留低

四眼佬俾埋個隊長Marco/Papa/Pischu 做，
可以加約滿酬金
如果AK 係閘位成材

丹叔都37喇

我唔信

見到我科尾二嗰場打拜仁就知實降班
雖然和左執到一分都幾開心嘅

當然我多都要爭氣拎第二

無啦 同尾3差8分降硬
明明上季幾勁 今季跌walt跌得咁勁

淨係識得係到J話隔左25年可以再踢歐戰
冇實質行動去執隊波 令隊波可以應付雙線作戰
放左Modeste走但又唔買返啲同佢一樣入到波嘅人
我到依家都up唔出佢地買左乜水
又係啲垃圾高層累全家 仲拉埋Stöger落水搞到佢辭職

雲加黎教好唔好 念在賣左美羊同球探過妓俾佢撚

有D野唔係錢可以衡量到

買斷阿衣啦

如果我地下季都係用呢隻字就好 Puma隻18年世界盃字好核突

60m貴得滯

ayi
佢真係好傷

買唔到Hector了
我地專心培育AK做左閘啦

咁忠心

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
16小時16 小時前
更多
🙌 A grandios Abschied: Roman #Weidenfeller sagt am 7. September Ade!

🖤 2⃣0⃣0⃣2⃣➖2⃣0⃣1⃣8⃣ 💛

🗯️ "Ich freue mich wahnsinnig, in diesem Stadion, das mir mein Leben bedeutet hat, mit unseren außergewöhnlichen Fans Abschied zu feiern!"

Infos 👉 …

Borussia Dortmund
‏
已認證帳戶

@BVB
3小時3 小時前
更多
🖋️ Sebastian #Kehl kehrt zum 1. Juni als Leiter der Lizenzspielerabteilung zum BVB zurück!

🗯️ "Mit der Verpflichtung von Sebastian haben wir unsere neue sportliche Führung unter der Leitung von Michael Zorc komplettiert." #Watzke

Alle Infos 👉 …

Jadon #Sancho is your Man of the Matchday 👏

Happy #StGeorgesDay 😉🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

最近RN（BVB News）非常關心隊長Schmelzer嘅未來，從打吡和上一輪和藥廠的比賽來看Schmelzer基本就是應該排除在名單以外。Susi亦說，Schmelzer是隊長但也是一名球員。上一次RN投票，有80%嘅球迷希望他不要在陣中。今次RN又發起咗一個投票：Stöger將Schmelzer排除大名單是否正確？結果92%的球迷投了Yes!

次次多一有波踢 勁多人都係FB post留言話咪比佢再落場

我早兩年買左佢波衫

燒左佢

自從佢屌鳩TT 唔出沙軒已經想

買唔到Hector了
永續隊長

一單還一單，咁個陣出沙軒真係好過11m妹妹下

嗰陣沙軒連bench都無得坐，呢度都個個屌晒鬼

原來PSG簽咗TT鳥

咁沙軒曾經係幾好嘛
11M咁耐以黎有乜代表作
依家兩件都衰既情況呀沙軒都係好過11M

多謝大家

同上年件歐聯好似

呢件都幾靚

近年最靚

🎉 #HappyBirthday, Young-Pyo Lee!

Unser ehemaliger Linksverteidiger wird heute 41 Jahre alt. Wir wünschen von 🖤💛 alles Gute!

設計越嚟越普通

簡約風

唔想買
14/15嗰件其實幾搶眼又幾靚

我都覺得14/15 件斜文最最最靚

明明個陣時個個都話核突

係咩
可能因為越出越唔靚 所以依家睇返咪覺得嗰件靚
利申佢一出就覺得靚 冇踩過

我自己覺得16/17比較靚

內田咁靚仔咪又係單身

好有愛

玩多d 花款係唔錯
好過皇馬個d 年年件衫都一樣咁

真係
我個fd係皇迷 每一年買左新波衫 我都唔知佢換左

想睇高爸爸再次打入歐聯決賽

字隻色轉又新一件

利成個前場進攻好撚順
高爸爸

好想睇佢殺拜，真正幫軒歷機師榮休
拎完歐聯英超回家

同領隊光榮

雖然佢依家好廢，但話哂都係當年功臣

As we reported last month, Rosicky, who called time on his playing career in December, is planning a farewell match which is set to involve lots of former teammates from his time at Arsenal, Borussia Dortmund, Sparta Prague and the Czech national team.

傳TT想買托柏、偉哥，加埋之前傳既估你路

Likely to change plenty of their current players, Borussia Dortmund top brass are allegedly back tracking Italian international winger/forward Stephan El Shaarawy (25).

過氣超新星

隨便買托柏，順便買埋你愛將11m，可以送是但一個沙字頭的

同我萊鬥傷

沙字頭反T

Borussia Dortmund are interested in signing Croatian centre back Filip Benkovic from Dinamo Zagreb.
According to BILD, Borussia Dortmund want the towering centre half to replace Sokratis in the summer.

三年鳥

papa
仲以為簽gk 比高域

連冠多好 懷緬高普

啱音

未上任已用7000萬！圖赫爾為PSG圈定三大新援 2018-04-26 12:53:05

據《巴黎人報》報導，圖赫爾已經為巴黎聖日耳門圈定了三筆夏窗收購。

報導表示圖赫爾已把球隊的左閘位置看作一處短板，但他並沒有像最近各家媒體報導的那樣關注多蒙特小將拉斐爾-古里路。反之，他正在關注奧格斯堡的24歲邊後衛菲臘-馬基斯，這名球員的轉會費大約在2000萬歐元到2500萬歐元區間，而大巴黎也打算以相似的價格將古沙華清洗。

此外，圖赫爾還想再為球隊引進一名中堅，以方便自己在需要的時候可以排出五後衛陣型。因此，圖赫爾正在關注多蒙特後衛奧馬托柏克，這名球員的合約將在2021年到期，他的轉會費約為1500萬歐元。

最後，德國教頭還想買一名中場，他正在考慮多蒙特的韋基和史浩克的邁爾，兩人今年都只有22歲，後者的合約將在今季結束後到期，因此可以自由轉會，而引進韋基的費用可能會更高，將超過3000萬歐元。

虎撲4月26日訊 在本週三，多名多特蒙德球員再次出席了大巴爆炸案事件的審判。在發言中多特蒙德的球員都表示這次大巴爆炸案對自己的生活產生了嚴重的影響。

後衛索克拉迪斯表示：“我真的非常害怕，我當時覺得有人在朝我們射擊。當時的場面我永遠不會忘記。”

門將比爾基表示：“當現在如果有人在我身後倒下，我會非常害怕並且憤怒。”

沙欣：“我的生活從此完全改變了。從那一天起很多東西對我來說變得重要。”

唉：（
條友真係累撚死人 為左錢咁做真係痴撚線

TT 係買就出高D 價啦 接濟下我多

賣auba同丹啲錢好似都未用曬

銀行收息

2億幾擺銀行，fat fat

good deal

高普又熱血 又進攻足球

又傳阿記買papa 全部賣鳩晒 收息又贏 股價又升 股東又有息派

賣左toprak papa
條防線又要再組過 不敢想像

唔知下年邊個仲會著住上陣
btw, 啲波衫設計愈嚟愈hea

得比叔 papa ak 可以留
沙膠比d時間佢
其他全部賣得

papa 你想留都留唔到

四眼佬話可能會出番肥沙

出佢輸架喇喎咁

咁冇性格

係就淨低嗰幾場都唔出啦

又吹奏我普 明明佢今季表現唔好 都可以榜上有名

最強狗屎運

麥巴比都幾癲下

佢有話個想走咩？
係成日傳有人想買姐
不過，如果有人出3千萬，按高層做法應該會賣

搵緊人接班喎好似

麥巴比真心勁 上年帶起成隊摩納哥

加柏

贏到就上第二

Bye 科隆

Düsseldorf升班

聽日贏上得返第二

得失球差好啲咪會
04和波都有一分 依家同我地爭3分

係咪聽日贏左就一定有歐聯打 ？
贏左同利華差6分 得失球lead 緊>7球

四眼佬覺得上場贏左利華已經有歐聯打，淨番兩隊食硬喎

集氣今晚

好多國腳傷左

Stindl咁就冇得踢世界盃 陰公

黑心d咁諗
我萊要表演了

已經5場作客不勝 今晚

小心唔好傷就夠

原陣

冇隊長?

BVB: Bürki, Sancho, Götze, Reus, Akanji, Philipp, Pulisic, Sokratis, Piszczek, Weigl, Toprak #SVWBVB

Unsere Bank: Weidenfeller, Sahin, Yarmolenko, Toljan, Schürrle, Schmelzer, Kagawa #SVWBVB

Bench

我川有後備

stoger 有性格

g 遲

叉電啦
雪到完季都唔好出

充電啦

希望打得番上場既波

又鳩斬

比叔差d

我萊個後腳

雲達兩邊守得幾實

斬到咁

又要影肥沙了

Ak成架坦克車咁

ak殺到禁區

TOOOORRRRRRR

萊

個波轉得咁撚快都攞到個volley

進軍世界盃

TOOOOOOOOOOOOOR

萊子

去世界盃喇

個頭鎚二傳係咪比叔
好靚

最後呢幾場德甲的對手只係萊斯入世界盃的祭品

再j 就傷，萊係唔會錫身

天助我萊

Buerki!

希望入到

踢左成季先有少少form

後防鬆鬆地

成日轉領隊對隊波好慘

Toprak

不來梅班友mma

萊上屆係踢熱身賽傷 真係on99

對面踢到MMA咁

papa 都射得幾靚

出發前最後一場

mk仔入波

前面有番d彈彈波

賣弄球技

肥仔有D態

肥仔條私家路

做咩射地波

放係reus後面 踢得幾好

射到咁點揀你

Reus單刀發瘟

輸番轉頭

呢球輸得真係唔抵

給我一個粗獷的防中吧

今日辛祖冇波到

雲達1對1跟防守得好

mark 得好實

屌mma

唔應該谷哂上去踢小組，縮番後長傳比前面跑打下反擊

係咪出錯明明不萊梅16號黃唔係多16號黃

我仲以為自己睇錯